flirt異性技巧

最近睇中左一個人 但自問有d男仔性格 唔識得flirt人 加上覺得果個男仔對自己唔係有太大興趣 想問下點樣可以吸引到佢

利申： 平時係佢面前會係咁講粗口 同埋有時會笑佢

唔好鐘意我

腿張開

記得check咗有冇女女先

大波靚女 is ok

Gay post

傾熟啲先啦

check過係a

諗唔到話題同佢傾

撩佢玩 飲野食飯成班人唔難掛

打去早霸王

有撩佢玩 但佢比我既感覺係 咪煩住我啦

我唔係咁既人

咁你照下鏡先

自問正常樣

可能係gay

冇圖點討論

我見到佢有flirt其他女仔

即係佢對你無興趣

點先可以令佢對我有

你知唔知佢好邊type

呢d野好簡單，一個男仔對你有興趣，或者你夠索，基本上呢d問題你係唔需要諗，既然你對佢係無吸引力，咁你最後得到佢手都只會送西比佢屌，然後駁下佢會唔會鍾意你，個過程一定係咁

唔知

咁sad

面對現實把啦，夠吸引力擺係面前男仔唔會唔想flirt，唔夠吸引力你去flirt人，佢只會考慮要唔要食得唔好晒.... 大個左就明

除非佢係一個大毒撚
毒到連基本社交能力都無

講粗口，fail

呢個真

Lm

講粗口唔係好正常既咩

一兩句就正常 係咁講就
唔好下下爛口就當自己真性情先得架

睇中左 見到你用"睇中左"已經覺得你係平時好粗魯個d女仔黎

唔正常，男人中意「女仔」啲嘅女仔，講粗口太男人

你鍾意我啲咩啊
我改呀

咁我改下口

依句聽到都幾傷心

lm

係咪同班同學?

你都咪話
有 d 女仔講粗口眼神聲線同語氣都好柔
唔反感不特止, 仲

唔係

宜家先改真係亡羊補牢
btw你要flirt返佢轉頭就證明左佢唔鐘意你啦 熱臉貼冷屁股晒9氣

我覺得佢對我有小小好感既

你.... 係呀希？

圖都冇張

妳平時有無打扮開架

短髮？
個人白唔白

男女有無可能
好大程度取決於第一眼合唔合眼緣
合嘅 雙方自自然然做朋友然後發展

當然亦有啲係開頭無感覺
但相處落發覺有feel
咁你就問下自己有無依個相處機會

無嘅就無謂攞苦嚟辛

btw 樓主個名識貨

同佢好小時間相處

MOLAMOLA你收下皮啦

個個都正常樣 唔通個個都真係正常樣咩

唔好flirt 啦
咁樣賣賤自己 聽落個男仔都有target

你咁樣只會落得同你個名一樣既下場

引人注意係冇用

個個醜樣都話自己正常樣

要諗點吸引都輸咗啦 好似係

咪就係 樓豬有冇比其他人flirt 過先
如果冇 就

大過佢定細過佢定同年

同點flirt 有關係？

有無啲共同話題先
例如興趣個啲 傾計都易啲啊嘛

粗口妹多數份人好真
我喜

緊係有

大過佢...

你喜無用 我要佢喜

無咩話題傾

咁真係食得屎啦又唔似女又男仔格又講晒粗口又冇話題 搵過下個啦bro

Hello 無圖？

有少少好感會唔會嫌你煩呀屌

我最多都係講粗口姐 邊到男仔格

我感覺姐